
Texx
Это Texx тут, это Texx тут...
Кто-то считает свою жопу чернее чёрного цвета,
Сразу после покупки Nike Air и золотого брослета.
В тему одет и за рулём своего трандулета,
С парой модельных дур, не равнодушных к миньету.
Я не брюнет и далеко не похож на атлета,
Плюс хожу в ношеных кедах, что мне достались от деда.
И с гардеробом туго — нет даже велосипеда,
И местным бабам неплохо было бы сесть на диету.
Кого-то приглашают на дорогие банкеты,
И развозят по домам на Хамерах или Карветах.
Кто-то хвастает мебелью мягкой и новым паркетом,
Нанимают сыну репетитора по этикету.
Мой рацион это макороны с котлетами,
Добираюсь домой обходным путём, длинной в два километра.
Дома до сих пор идёт ремонт с позопрошлого лета,
Я бухаю, вообще, парень конкретно с приветом.
Птаха
У кого-то потёртые кеды зимой и летом,
У меня вот сосиски с омлетом в моде одеты.
Ноздри морозит — подарок колумбийского ветра,
Колёса — под жопой 6-я Мазда, явно не ретро.
Рядом мурлычит Машка, как весенняя кошка,
Светит летнее солнце мне в ухо прямо с окошка.
Мимо проплывают тачки, проплывают лица,
Понаоставались тут, куда смотри милиция?
На макушке чёрная кепка — New Era,
В колонках играет рэпчина, feat Гидропонки с TAHDEM'ом.
Звонит Пояс полтосом. Ну где вас? — вопросом,
давайте быстрее, Mike набил лицо каким-то барбосам.
И вот снова Слободской, я сползаю направо,
Попалите вниз свитофору, налево и прямо.
Докатился, смотрю Плюх со стаканом,
Slim со Стрижом и у них уже всё явно нормально.
Раз понеслись такие гимны дворами,
Такие гимны дворами...
Жареное солнце скрылось за домами,
Мы идём домой пьяными дворами.
Жареное солнце скрылось за домами,
Мы идём домой пьяными дворами.
Жареное солнце скрылось за домами,
Мы идём домой пьяными дворами.
Жареное солнце скрылось за домами,
Мы идём домой пьяными дворами.
Sidr
Ссаный тамбор, семки, пивко, да папиросы,
И снова электрички и снова тепловозы.
Возле пьяного двора дежурный ментовоз кружит,
Пади это за нами, пацаны, вспомним nostalgie.
Я не жид, но с мусорами деньгами делиться не буду,
Если я пьян ментёнок, для меня как кукла Вуду.
Сидр дерзкий ублюдок, весь рамс плохо помню на утро,
По дворам ноги вели меня извилистым маршрутом.
Да тут недалеко, два квартала и мой дом,
Кайфую от того, что иду пешком.
Любишь ты шансон, предпочитаешь строгий jazz,
В унисон с пьяным рамсом веселей рабочий класс.
Задам, за спецназ, за Кавказ и кузбас , оп,
Пей до дна, пей до дна, пей до дна, стоп!
Вот и ночь на дворе, пора к дому идти,
Дай трубу позвонить надо пацанов найти.
Жареное солнце скрылось за домами,
Мы идём домой пьяными дворами.
Жареное солнце скрылось за домами,
Мы идём домой пьяными дворами.
Жареное солнце скрылось за домами,
Мы идём домой пьяными дворами.
Жареное солнце скрылось за домами,
Мы идём домой пьяными дворами.
Птаха, Texx, Sidr
Жареное солнце скрылось за домами,
Мы идём домой пьяными дворами.
Жареное солнце скрылось за домами,
Мы идём домой пьяными дворами.
Жареное солнце скрылось за домами,
Мы идём домой пьяными дворами.
Жареное солнце скрылось за домами,
Мы идём домой пьяными дворами.
